勤世文 千萬唔好讀cs

冇文
it狗做完狗收工已經冇力打

做緊返飯？

我打乜鳩 想問做緊邊範

讀係最易入ibank嘅一群黎(back office)

理得你 下年走後門入去

掃垃圾仲易

developer

有冇試成日比人簡化 CS = coding
又有人話CS唔係science唔係engineering

咁係乜？

寫曲係攰。

1999

出國做

成日見到班it 狗比trader 屌到死死下咁

仲有人搵幾億

鬼唔知丫媽係女人

你地廢姐，我出國做不知幾爽

hk讀？

李嘉誠無讀書做埋首富添，quit u Y笨

所以佢咪讀唔到U囉
讀U係教育既白老鼠，entering university is mk behaviour

研發AI發到達喎

咁你唔快d quit?

研發AI發到達喎

logic類似於

讀IT發到達喎

IT狗只能係背後屌d trader乜IT都唔識亂咁屌

咁事實係好多公司請緊呢方面人才